家居隔離賓館衞生環境欠佳，環境不適合作隔離用途。 （無圖）

【Now新聞台】疫情下，大部分抵港人士仍須接受十四日強制隔離，部分人選擇賓館作為家居隔離地點。本台發現有賓館衞生環境欠佳，業界承認部分賓館環境不適合作隔離用途。

尖沙咀的美麗都大廈幾乎每層都有賓館，有戴手帶的人等候入住，大廈有五間賓館，是勞工處建議外傭抵港後進行隔離。

本台去到這間建議名單的賓館，聲稱要訂房，賓館職員表示，會將須強制隔離的人士集中。

入到房間的窗戶未有緊閉，幾尺外就是其他的單位的窗口，天井到處都是垃圾煙蒂。拿開枕頭可以見到床單上有污迹，另一張床亦有，把被子張開，裏面有幾條頭髮，床下有煙蒂和液體。

賓館職員就指，房間有做清潔 。